有無巴打玩過CFD?

想喺ib trade cfd ，有無巴打知用ib trade hsi cfd幾錢張？

香港居民唔可以trade CFD